（集思廣益）請各位手捉入黎分享/相討一下

經過今日大家都清楚黎緊既日子會不斷有愛國人士去各區活動，再大搜捕，巧合地與路透社報導吻合.被捕人數直線上升加大司法負荷.重而達成為下放權力予警犬！

近幾星期不斷將民怨/憤加劇.但多次不批出不反對通知書/提早中斷遊行，除增加機會搜捕外，亦製造契機令各位手足沒有渠道抒發，令各人更大意慾自行外出參加活動！快速增加被捕人事數量！

相信目標如下：
1.司法單位不勝負荷，下放權力致警犬可達舒緩.-手捉被捕後可立即被定罪.縱使上數排期，消耗時間及金錢！

2.如手捉與藍屍發生衝突，可順水推舟地安排休班犬擁帶更高武力-如遊行/被藍屍攻擊時，警犬可按自身觀察對手捉突然使用更高武力！甚至下班可帶鎗！

以上2點，與嚴刑峻法非常吻合！

希望大家集思廣益，諗下應對

1.如連儂牆受清理攻擊，請各手捉被清理後加大力度張貼.當作支訊更新！唔值得衝落去硬碰硬，因為發生咩事只會拉你！

2.見人撕連儂牆時，可嘗試參加藍絲活動，如見到有撕紙狗，可一起參加撕紙同時交流大家時薪及待遇.更可要求加入WhatsApp 羣組留意動向及識更多負責活動朋友，開托眼界！當了解佢地個成個運作，到時文宣可以有更多題材之餘，大家都可以對佢地進行分化.始終佢地思考力唔強，連登仔玩點數雞都可以玩到出神入化.係唔係？

3.請各位武勇手足，出街前計劃當日應對，唔好晌（發生咗）時先考慮應對.因應晌當刻心情/環境/無可能可以選擇一個最適合既決定！一定要stick on the plan!同咪無人質疑你地.因為你地擁有保貴既經驗同勇氣！千萬不要為做而做！天下武功-唯快不破！！

4.加強使用法律範疇，改變對方處理手法從而減低付出！
-襯暫時重係司法獨立，我應為可以嘗試從法律入手（利伸：法律知識0）

5.請大家集中返點解要行出黎/點解要繼續
612/721/831/爆眼/速龍/新屋嶺等...

HKer
NG TAI SO KAU,KUET YAT BUD HOI !
核爆都唔割！

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！

除此以外，這幾星期不斷有海量針著於各手捉處理各事上的手法進行分化！
-如文宣數量及更新不足
-前線手法不奏效
-和理非處事及付出對比前線付出相差過於龐大

老實講，事件已發生超過3個月/1季/4份1年
除事件已完全不同外，心態/情緒/環境/嚴重度都已不一樣.
一個政治問題可能已影響到你/親情/友情/愛情/工作/學業/健康/信仰/名聲/財產等...

請大家記緊 - 一個問題不會只得你一個人遇上；很多人用上了你未想到的方法解決在這問題.所以，你亦可以！我們每人是獨立過體，但我們有相同信念.請一起等待那唯一一次的成功/勝利！
還有請緊記你當初點解要行出黎！
核爆都唔割！

1/10

2/10

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

3/10

4/12

推

再推

其實已經侵蝕緊市民既生活，佢派警棍係美其名保護班9，實際係令9力長期可以處於高水平.加強全天候濫捕範圍.佢口中有合理懷疑已經可以話你襲警.

遲早唔止針對後生/學生

5/20

又推

6/831

Push